[
    {
        "randomId": 362
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Umutego",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    }
]